我覺得好攰，今天買了張前往法國戴高諾的機票

12月21日－1月2日
同行一個伙伴
有無巴打可以幫我plan行程 我已經行唔郁
（可以離開法國，去其他地方）

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

傻傻地

去旅行唔得，定係P牌唔得

應該係你伸手黨伸得太老馮唔得

正解，要玩就自己Plan啦

有時候唔plan
去到再尻行都係一種享受
去個公園都可以hea返幾日

樓主好靚？

靚
仔